點解優之良品到而家仲未執

恕小弟無知
但係明明次次經過都見冇客喺入面
究竟點解捱到咁耐

d野幾好食嫁

都見冇客喺入面X2

大陸人狗衝

某啲鋪頭仲要收11點
又無人 行行企企吹水 悶到死

大把支那蝗大手買入

有D鋪一早買落

好似尖沙嘴遊客區嗰啲咪勁多人囉﹐
普通貨色但賣勁貴, 得遊客先會買。